女兒被殺男友稱欲自殺羽絨浮海獲救 盲亨：天方夜譚

唔好話咩三年定三個月
就算入去3日都唔知有無命出番嚟...

唔好玩啦點會咁易比佢死

出黎捉走佢慢慢玩

佢緊係想3個月 3個月後個女就可以安息了